懷疑自己有精神病

成日自言自語
會好似劉馬車咁大嗌
有試過撞個頭落枱
到底我係咪有病？

有時會係咁打自己個頭
一嬲就會dum地

我仲試過咬自己咬到流血

可能係情緒病，睇下醫生好喎

多謝你但我唔知係咪淨係情緒

我都係，勁鐘意大嗌，如果入左精神病院可以係咁嗌就好

聽講入到去好開心 好似渡假咁

我實在太強勁又係一既一氣呵成 屌你老母鬧鬧鬧 食屎啦^^

成日鬧 鬧你老母呀鬧^^

你係咪成日比人鬧
太壓抑

唔係 我好鐘意比人鬧 睇到佢地嬲到扎扎跳咁又要扮冇嬲咁鬧我好爽

飲杯咖啡定下驚先

有冇幻聽？

我打fifa都會咁

我不是毒男🤡🤡

無得上連登

其實大部份香港人都有病架喇

我就有抑鬱病